有冇人堂堂high dip畢業，要做倉務/跟車？

大學生又有冇？

HD有咩好堂堂

大把啦

無可否認 工程HD 係好過大學乞食科

試著用區區 不要用堂堂

大學生都係14k
跟車有2萬

好

好過冇

家吓好失禮咩

成班垃圾ive仔入哂政府做acw/ai to/so 等十幾年先得4萬頭點好過大學生

物流HD／degree
做呢啲大有人在
even順豐MT都要做下front line

唔係
浪費才能姐

跟本讀hd/asso仲chur過大學
有料過班ulife19大學生多多聲

你問下連登有幾多個人冇HD以上學歷先

問下有幾多個人得hd仲好

連登小學生都月入5萬啦
要HD黎做乜

講到大學生等十幾年會有4萬咁

HD 做倉好好架啦

邊間公司跟車有2萬可唔可以介紹比我

16年果陣已經20k
你幾多？

13000包飯食，番8放4